比連登仔屈係5毛狗可以點做

如題

樓主係五毛 拉

好，你慢慢拉，我退game了，你地慢慢玩

上連登唔洗咁認真喎

證明你係正常人

少少事都承受唔起 咁認真上連燈？

真手足唔好同五毛/狗打手認真.

滲透多到你唔信.

正常手足唔好再玩連登，上twitter學下英文算

我屌哂你地老母呀

算尻數啦,我PO埋去搵律師D相出黎都比人話係狗係五毛

班鍵戰永遠只會留係浪漫抗爭,唔會理性同你傾

同為5毛狗，你咁樣攻擊我

我認左自己係5毛，點解你唔認呢？
你一日開十幾個膠post，一個月有幾錢收？

講句真話成日俾人話五毛
成日笑藍絲有幾蠢幾
得罪講句 cctai班人都差唔多

咁屌埋你老母先，無錢收開咁撚多膠post

冇得救